小心解放軍從西九龍站出來！

小心解放軍從西九龍站出來！

推

有國家領導人到來？

小熊維尼？

10分就能從深圳到香港，比警察入元朗快

步速係流浮山刀手幾多倍？

很多很多倍，專業動員能力。另外有可能A貨港警

我怕黨鐵被配合下隨時停駛

勇士們，留得青山在，那怕無柴燒！明哲保身，11月投票！